依2隻係咩寵物小精靈？

第一隻係電飛鼠
第二隻係托戈德瑪爾
Google啦
Btw我係咪識你

係帕奇利兹呀

Follow me

唔該哂

2014 定 2013 嘅世界冠軍